on9先會對猁玩死守

到底要幾on9先會對猁玩死守

呢個真

曼？

@摩連奴

揸住幾億鋒線 一個攻勢都做唔到

學界都入你波啦

主場點同作客

阿仙奴做左最好示範

肯攻就會有波入 因為總有人派膠

下下鳩斬埋去都得啦 米佬實派

仲有個路夫蘭

一攞波就斬入去十二碼點等佢地自爆

雖然都覺摩佬回回地塘

但中場傷哂，後防又玻璃又冇左黑鬼拜

仲要國際賽期之後作客

搏一分好正路姐

下下對攻咁易成功阿仙奴唔洗年年16郎啦

對摩納哥都

D中下游死守利物浦坐和望贏WO

講你就講啦
係都要拉埋阿狗落水

本身講堆野都正路 無啦啦講阿狗
仲要講場幾年前既波

阿仙奴歐戰對唔對攻都算架啦

摩狗

好波

唔好玩啦，淨係前面有渣古，馬斯亞，拉舒福，mk，mata都夠撚猁條垃圾防線啦 肯攻點會攻唔入，加上猁冇左mane進攻根本不值一提

岩，仲要死守打反擊都拎唔到3分
利申：利

熱狗都算比利狗控球啦
只係熱狗反擊個下好撚勁
曼聯就反擊都唔打

今場熱真係教材式點打猁 讓控球比你，中場同你搶，兩隻賢做埋防守，限制埋salah同古天奴發揮，打反擊又快又準